---
aid: 9025
zid: 629281
title: "陆橙这名字好熟啊，前面有情节么"
author: dynku
date: 2016-01-12 22:54:43+07:00
lastmod: 2016-01-17 14:42:00+07:00
---

dynku 于 2016-1-12 22:54:43 发表了：

实在想不起来了

---

t98william 于 2016-1-12 23:00:26 发表了：

有的，女仆革命后，成立政治保卫局的时候，她是第一批学员吧

---

dynku 于 2016-1-12 23:01:56 发表了：

> t98william 发表于 2016-1-12 23:00
>
> 有的，女仆革命后，成立政治保卫局的时候，她是第一批学员吧

哦哦

我记得有个丫鬟卧底进来的是谁啊

---

xuelindiao 于 2016-1-12 23:05:48 发表了：

三水县全家破产，被元老院的慈善堂买下为奴，然后净化治病，安排在加来公社，后被招入第一期蒸包局训练班

---

xuelindiao 于 2016-1-12 23:07:15 发表了：

> dynku 发表于 2016-1-12 23:01
>
> 哦哦
>
> 我记得有个丫鬟卧底进来的是谁啊

丫鬟卧底，应该是文同的丫鬟吧，原是祝三爷的姨太太，后被审查出来

---

dynku 于 2016-1-13 08:47:26 发表了：

哈，谢谢大家的讲解

---

杰肯斯凯 于 2016-1-13 09:02:43 发表了：

和羊草一样的女政保干事

---

xuelindiao 于 2016-1-13 19:22:04 发表了：

_本帖最后由 xuelindiao 于 2016-1-13 19:26 编辑_

第五卷 进入 第一百七十七节 中央与地方 3&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;

“是，首长。我会安排下去的。”陆橙点点头，这种写心得体会的把戏，作为被培训班一手培养出来的陆橙来说可谓是传统套路。说着他嫣然一笑：“还有什么其他吩咐吗？”

\*\*
“没了，你先去忙吧。”刘翔看着她的笑容和转身离开时扭动的腰肢，不由得有些心痒难耐。陆橙比郭灵儿看上去要可人多了。陆橙一直总象个蝴蝶一样在他眼前翩然不散。

\*\*

刘翔不介意在郭灵儿之后再收一个，毕竟一夫一妻多妾制是他穿越的动力之一。但他知道要想在当地方行政这条道路上走的更远，就暂不要和政保部门的人有着太亲密的关系

---

琼府县办刘主任 于 2016-1-13 19:56:16 发表了：

> xuelindiao 发表于 2016-1-13 19:22
>
> 第五卷 进入 第一百七十七节 中央与地方 3&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;

其实吧 这段是吹牛硬塞给我的······

---

xuelindiao 于 2016-1-13 20:07:16 发表了：

_本帖最后由 xuelindiao 于 2016-1-13 20:09 编辑_

> 琼府县办刘主任 发表于 2016-1-13 19:56
>
> 其实吧 这段是吹牛硬塞给我的······

齐人之福。

甲亢不知是不是吹牛强给的盒饭？

---

琼府县办刘主任 于 2016-1-13 20:12:33 发表了：

_本帖最后由 琼府县办刘主任 于 2016-1-13 20:13 编辑_

> xuelindiao 发表于 2016-1-13 20:07
>
> 齐人之福。
>
> 甲亢不知是不是吹牛强给的盒饭？

甲亢是亲自爆料的蛋包饭~ 当然也配合说明了 5 年过去了旧时空的医药储备快光了 算是个补充情节吧

---

罗莉控 于 2016-1-13 23:08:13 发表了：

其中一段是讽刺保定寄生虫的吧，杜主任说什么：我像你们这么大年纪的时候，整天…………

---

markgraf 于 2016-1-14 16:15:52 发表了：

> 罗莉控 发表于 2016-1-13 23:08
>
> 其中一段是讽刺保定寄生虫的吧，杜主任说什么：我像你们这么大年纪的时候，整天………… ...

宝鸡能上位是一件非常诡异的事

---

xuelindiao 于 2016-1-16 06:22:59 发表了：

> markgraf 发表于 2016-1-14 16:15
>
> 宝鸡能上位是一件非常诡异的事

宝鸡上位，科普一下

---

huihen 于 2016-1-16 22:03:30 发表了：

三水县人士，家败落后被退婚，这回如果重返广东三水，担任个副县级干部。。。

---

不洁的孩子 于 2016-1-17 14:42:10 发表了：

> markgraf 发表于 2016-1-14 16:15
>
> 宝鸡能上位是一件非常诡异的事

蜀中无大将，廖化作先锋。

---
